覺唔覺今年甲流特別死得多小朋友？

唔知新聞報多咗錯覺定點，但醫護爆煲係事實，返工要對小朋友，特別緊張